當平時唔係留意開股票既朋友都話買當頭升既股 你就知...

股joy

升 joy